[想衝] 求勇武派高人指點

好多人討論點同警察打，丟雞蛋又好，衝擊防線又好
但衝本身能令林鄭屈服？(真心一問)

上次成功係因為警察使用過份武力，所以令勇武贏左(其實都唔係好武)
今次警察應該無咁蠢馬上會再犯同一錯誤
如果勇武今次大大力衝，警察龜縮任你衝，民意可能會因此轉向

所以應該討論下想衝乜返黎先，下一步先討論達成目標既方法？
真心想討論 有個目標 就唔會演變成好似黑警咁

利申：想衝，唔係鬼，唔係搞分化

同問

如果你衝禮賓府，佢想縮都難

利申：支持合法表達意見

巴打，戴好個頭盔先

我同意要升級，但到底點升呢？
衝擊、丟雞蛋之類，咁係想達到咩目的？
如果要去禮賓府，可以照樣圍，衝既理據又係咩野？可以達到咩目的？

再次利申 唔係鬼 只係想出師有名
同埋合理使用適當武力 唔會淪為黑警咁失控
令普通大眾繼續支持

我都明我好似反對緊，但其實只係想理性地衝

林鄭咁多年不理民意，就係因為香港人唔夠團結
今次佢強推，都係睇死你香港人唔做得乜野，所以只搵商界、建制傾
今次香港人咁團結，令可以迫林鄭縮
所以民意好重要，要繼續獲大眾支持，霸道德高地好重要
林鄭唔回應訴求，行動升級好合理

慢慢拖，再不停佔路，會令好多人開始出怨言
所以我唔係阻止人衝，反而想速戰速決，有明確、清晰目標去衝。
集思廣益，搵個好方法一擊即中，或者盡快迫林鄭屈服
有目標，衝既方法自然會就出

好多人討論緊掟蛋 定掟油漆 邊樣好啲
睇落目的係想攻擊警察，阻止佢地推進／視野
但似乎同迫林鄭讓步無大關係

要升級，林鄭應該緊張中聯辦，佔領中聯辦會唔會有用？
林鄭俾建制派狂插，話林鄭令佢地選情大受影響，針對依樣野，有無方法可以挑撥，令佢地關係更差？（雖然依個係非勇武升級，可以同武力升級同時進行）

我覺得好值得討論，係咪我開錯台，應該開係時事台